係度再講一次, 想你心愛既特首係5年後羸返次, 拆左中聯辦佢啦

習近平唔方便落手, 你而家幫埋佢清理敵對派系, 佢多謝你都黎唔切呀